[VW] 會唔會冇啦啦去俾車房檢查吓

3年車
Golf Sportsvan
冇病冇痛
但又成日見5年波箱就會收皮

咁耐以嚟都係換過偈油
冇大事發生過

係咪應該會check吓...........
但會唔會俾人劏...

吓每半年check車唔係好撚基本咩

唔怪得香港人話VW易壞

車主啲心態咁樣

拿
我去VW原廠果陣
條友就係同我講: 覺得唔妥先去俾人睇

咁先cap 到水嘛

btw 波箱油都唔換

咁耐以嚟都係換過偈油

俾個 list 你
1. Tire rotation + Alignment
2. Check all bushings, ball joints. suspension and drive shafts boots
3. New Brake fluid + brake pads (If needed)
4. Cabin air filter
5. Spark plugs (if needed)
6. Transmission fluid + filter

當架車係雪櫃洗衣機? 唔妥先去俾人睇

我近排先發覺換偈油冇換過波箱油
所以打算下次換果陣問埋

*近排發覺個start制冇以前咁靈敏 (要大力多少少少少)

有冇介紹
通常幾錢??

你架車幾多km?

40000km多少少

未洗做spark plug 同波箱
我通常自己上網買parts 自己裝/俾車房

零件:
Castrol Syntec 5w-40 + OEM VW filter + drain plug combo $507
OEM AIR FILTER $320
OEM Cabin Filter $200
Motul MTL RBF 600 - $156

Total = HKD$ 1,431

人工:
Tires rotated+ Alignment - $500
Inspection + install parts - $ 1,872

Total: HKD 3,303

利申: 美國 以上俾你做個reference only

唔該晒
不過香港自己帶野俾車房
唔知佢地制唔制

點會唔制，你真係冇整過車？

補呔
尾燈壞
噴花咗既地方

算唔算

補呔係呔店
噴油係body shop

車房係做mechanic 嘢

前兩樣係呔店
噴油就介紹咗我去隔嚟

制
不過唔好嫌人哋收貴你
萬一你帶啲嘢過去唔啱
人哋一裝一拆都要時間
所以一般來講唔係好鍾意你帶野去就係咁解
除非你好熟好肯定嗰樣嘢啱裝
仲就好歡迎添 唔使幫你周圍搵件

今日去咗之前整過嗰間
換呔 5000
Brake皮 2000
波箱油 1600 VW牌

未整

尋日去咗換brake 皮波箱油
跟住話我漏油問題嚴重而家都未報價

邊度
換brake 皮波箱油 依度幾錢？

淨係換消耗品3800左右
但係而家唔知漏油嗰度點搞

邊度漏？

祝你好運

Lm學野